{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067825",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "디어문"
    },
    "text": "光州広域市西区ワールドカップ4カンロ58番地11 1階に位置したディア文はデザートカフェです。ディア文はデザートメニューに新鮮な果物を使用して提供します。果物は製鉄に合わせて使用され、季節が過ぎれば、終了されます。売場は住宅街の路地に位置しているので、駐車が難しいです。平日は3時間、週末と祝日は最大2時間までに売場を利用することができます。売り場は空間が狭小してテーブルが不足して5人以上の団体は利用が難しいです。ホルケイクピックアップは火曜日から可能であり、少なくとも2~3日前予約が必要です。臨時休業や運営時間変動はインスタストーリーや配達アプリを通じて公示されます。売場には猫がいるが、猫カフェはないため、間食をあげないでください。アレルギーや鼻炎がある方は売り場の利用を考慮しなければなりません。売場が狭いが、訪問してくださるすべての方々に感謝の言葉を伝えます。ディア文は続けて努力して成長するものです。売場は花井3洞福祉センターとザショップ数珠のセントラルパークの間に位置し、カカオナビを使用すれば簡単に訪れることができます。毎日運営時間は12:00から23:00であり、日曜日は休みです。メニューには3,500ウォンにアメリカーノがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディア文はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ディア文はデザートメニューに新鮮な果物を使用して提供しています。"
        },
        {
            "question": "ディア文の売場の場所はどこですか？",
            "answer": "ディア文は光州広域市西区ワールドカップ4カンロ58番地11 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディア文の売場は駐車場がありますか？",
            "answer": "売場は住宅街の路地に位置しているため、駐車が難しいです。"
        },
        {
            "question": "ディア文の売場の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "平日は3時間、週末と祝日は最大2時間までに売場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ディア文の売場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "売り場は空間が狭小してテーブルが不足しており、5人以上の団体は利用が難しいです。"
        },
        {
            "question": "ディア文ではホルケイクピックアップは何曜日から可能ですか？",
            "answer": "ホルケイクピックアップは火曜日から可能であり、少なくとも2~3日前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ディア文の臨時休業や運営時間変動はどのように公示されますか？",
            "answer": "臨時休業や運営時間変動はインスタストーリーや配達アプリを通じて公示されます。"
        },
        {
            "question": "ディア文の売場には猫がいますか？",
            "answer": "売場には猫がいますが、猫カフェはありませんので、間食をあげないでください。"
        },
        {
            "question": "ディア文の売場を利用する際、アレルギーや鼻炎がある方は何を考慮する必要がありますか？",
            "answer": "アレルギーや鼻炎がある方は売り場の利用を考慮しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ディア文の売場の場所はどこですか？",
            "answer": "売場は花井3洞福祉センターとザショップ数珠のセントラルパークの間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディア文の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディア文の運営時間は12時から23時であり、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ディア文のメニューにはアメリカーノがありますか？",
            "answer": "はい、メニューには3,500ウォンにアメリカーノがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 524
    }
}